# TP GIT 

Une histoire de modificatios

Git permet d'effectuer des modifications simultanées sur un même document.

LA plupart du temps Git arrive à fucionner les changements simultanée sur le document.

comment collaborer

comment collaborer efficacement

Pensey à toujours faire un PULL avant d'essayer de faite un PUSH
